[停止任何失敗論] 今日和你塞行動絕對係大成功 入黎睇下點解

大家諗返和你塞既行動目標係咩? 癱瘓機場? 咁癱瘓機場個目的係咩?
就係要國際注意 甚至搞臭香港機場既聲譽 做成攬炒後果
今日POPO進駐機場同封鎖機場島 已經等同係機場實施戒嚴
大家可能唔知 機場戒嚴係一件好大既事 當年泰國軍事政變都唔會派軍隊進入機場同進入商場打人
以上做法已經遠超於泰國軍隊既恐怖
咁你地話香港既聲譽會唔會受損?

聽日美領見